泰晤士報：阿巴莫域治要求暫停新球場計劃

泰晤士報：阿巴莫域治要求暫停新球場計劃，因為他不會投資十億英鎊到一個他無法工作的國家。